女權閪去哂邊？ 黑警蝦鳩女人仔

推呀屌

女權本身都係一個欺善怕惡嘅組織 佢哋睬你都傻啦

屌唔撚係人

班女權閪淨係識搶道德高地
大是大非就笠哂水

屌淋病八婆女權咪浦頭囉

你諗下都知咩料啦